有冇人試過咁樣俾騙徒去呃錢

輕鬆賺錢？毋須經驗？網上平台的「搵快錢」廣告或是騙徒的陷阱。有年輕人早前被誘騙稱隔月可賺取數萬元收入，到財務公司借錢和購買黃金後全數交出，結果騙徒代還少量貸款後再無下文。事主最終賺不到錢之餘，更欠下數十萬元債務，涉案總額逾80萬元。

咁呃人幾十萬 人地真係做鬼都吾會放過佢

咁你用5P字打搞到老母
老母會唔會放過你